睇完P風暴 先記得原來電影可以拍得咁差

叫人點支持呀大佬。

TVB劇咁

有好過？

林峯太屈機

然後無啦啦有支那公安加入

見到得個半鐘都知冇咩料到喇
成套野好似宣傳片咁
伏筆又唔算特別好
結局又極求其

睇淪落人啦

謀殺淨係判25年